［有圖]清朝皇帝黎講，光緒都算係最靚仔果個

好撚型，溝死港女

邊有架以前

屌你，夜媽媽嚇撚死人

以前啲妃嬪都係咁嘅樣

咁婉容靚好多 雖然都著曬西服喇

啲真相 俾慈禧燒晒